垃圾 lenovo yoga 720 13吋機！

都知跟學校買係虧虧地
但無諗過拎返屋企第一日就壞

一開始試光暗度都好好地
之後再禁多幾下禁得多過50度就自動熄mon (黑左)
要再亂禁(+)(-)光暗度先開番
但都係一到50度就自動熄mon
唉
中大伏

早知買apple機好過

push

14年買過Lenovo機
同樣問題，要揾登照一照個感光源來整光個Mon

外加其他一堆撚屎問題

永不錄用，之後買部Surface Pro算

好 sad

Lenovo真係好廢
之前有部一年內要整兩次

唉
要怪就怪自己蠢

換啦

買左幾錢？

屌
買左部lenovo等拎

rip

8000

換完大概都喺咁上下

苦主rip

只買thinkpad x/t系

P系被遺忘... E系唔係咁差

其實有咩牌子買得過？

mbp 開心使用中

Lenovo只買thinkpad

中国牌子唔爆炸已經好好彩

香港買野冇得退錢根本搵笨

之前apple取消左仲一大班人讚